要幾多人先叫安全、先唔洗散？

以後嘅集會都會係咁：
不發出批准、大量警力進駐、停現場所有服務運作、Cut水電網車。

人係會攰、會絕望、會懶(我當然希望大家堅持，但有啲人就係堅持唔到)，下次又係咁樣loop？人數只會愈來愈少。

對家尋晚做左啲咁仆街嘅事，今日民情湧湧，未到放工時間已經塞撚爆左，仲要驚？仲後退？玩和理非冇衝擊都要驚？以後點再行出黎。

其實我主要想講大家嘅態度，太過保守(太畏懼)，唔係叫你要大膽到去前線做激進野，而係要勇敢堅守住基本嘅和理非運動。如果你話：「對家已經唔依常理、乜都夠膽做」真係嗎？如果咁嘅話，其實你做乜都係冇用，你唔交稅、大罷工、癱晒全港、全民起義、攬炒....佢都可以唔屈服唔驚你。

從來人愈多愈安全，明明好多人準備入去，今日我地自己先叫停自己、解散自己，對家政治鎮壓已經成功左，就係令大家連和理非地提出反政府聲音都唔敢。

最後，我希望民陣可以搞個超大型嘅遊行，希望全港工會認認真真籌備大罷+大癱。811事件係個好好嘅ground，習慣左呢次殘暴之後，呢個ground就再難召喚到多人出黎，而呢種鎮壓嘅手段將會成為日常。

對家尋晚咁仆街，
今日幾萬人係機場和理非，都要散，
成版都係散，唉屌
你驚還驚，判斷下先嘛，
又係咁：自己驚就開po叫人走、係前線叫人散。有冇思考過？
你話當時(or而家...)現場得返一千人，我絕對同意散。

你驚還驚，可唔可以唔好一驚就叫人走，冷靜啲諗下先行動啦

黎多次二百萬和理非遊行，然後警方將三架水車開去現場附近，二百萬人係咪又要散了？

郁啲就散，明明只係和理非、仲要咁撚多人，都要散

唉，屌，驚還驚，冷靜啲先行動得唔得，郁啲就叫人散.......

手足，下次唔好了。
驚還驚，冷靜d先開po嘛

下次唔好了

散水撚可否吸引經驗？隨便就叫散水 運動成本好撚大